有頂綠帽由頭錄到落腳趾尾

佢要自殺咪報警囉
仁至義盡

信我 佢唔會夠膽死

咁痴線，唔好心軟

睇清楚佢為人係點，及早抽身啦

[

物競天擇

正想咁講

打比佢屋企話佢想自殺, 然後BLOCK撚左佢

白羊女去死

咁block撚左佢離場啦

咪俾個恐怖情人精神縛架你
你一日唔分手你同佢都唔會有安落日子過

由畀你戴綠帽嗰一刻開始 ，佢已經係陌生人啦
佢要自殺關你撚事

唔通佢話，你唔俾佢屌就要自殺，你就即刻 除衫？

傻啦, 會死就一早死左使乜同你講

我要你，再打黎我屌撚柒佢

唔洗理佢架巴打 你仲有我地

咁有咩好諗 有幾絕做幾絕
佢想自殺係佢嘅事 關你撚事
你都唔會睇睇吓新聞見人跳樓就覺得自己有責任啦
分開左就係無關係 無關係就唔好諗住負責

巴打加油啦
最快既方法係惡過佢
（再搞我我就搵人打柒你
跟住報埋警 直接講比人搞
有生命危險
反正冇fd 做

呀係喎屌
果條賤男同臭西會落地獄嘅
你要撐住

所有牆腳狗冇一個係無辜

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

早散早着, 呢啲仆街有乜好留戀

分手啦，扮自殺咋佢，理閪佢咩

Tui

低能妹，錯既係佢唔係你，做咩你要唔開心？
分手呀柒頭

How are u

由佢死
block哂佢，重新出發

痴撚線...
咁撚小學雞

你係其中一個男朋友定最後同咗你結？

佢自殺係佢嘅事，你唔會變咗殺人犯

Gd
慢慢會好返

我比你更苦
日子還是要過
帽左兩次 同一個人

由佢自殺囉

痴線真係好癲，點解呢個世界咩人都有可唔可以去死有我係絲

你一樣可以由得佢死架，你做唔到之嘛

雖然我有咁嘅經歷,但我仍然相信呢啲嘢係睇人嘅
同埋我同佢都有一段長時間,去到某個位真係會悶
如果轉化唔到做親情同埋記得自己承諾過啲乜
咁通常都冇好收場

咪撚理佢，生又好死又好都唔駛你理
綠帽除得要快

即走，有義可以叫識佢的人睇吓佢，但絕不作任何回應，絕d割蓆。

樓主你要化悲奮為勇武 走上前線 成功指日可待

你屋企做乜鳩？
不過好明顯你係好淋善
你條仔都幾乎係老強你 係正常人既話
個刻已經唔會比佢上 再考慮會唔會分手

唔珍惜自己既人 係唔會有人珍惜
因為你幾差都接受到 其他人就唔覺得需要對你好

唯一你今次決定分手 做得幾好請堅強啲
冇可能妥協 有一次就有第二次
妥協左 過多幾個月你又會面對一樣處境
你唔係諗住成世拖住件垃圾掛

你父母又係 你拍拖關佢地撚事
你而家應該首先諗點樣自己獨立 多過件垃圾ex

612 721 811 831

佢要死咪比佢去囉

單身廿四年表示，

爽

基於道德，

絲打加油捱過去…

同佢講唔好自殺
叫佢出去比差佬毆兩棍有用啲

condom

換電話

傻啦 呢啲咁自私既人係唔會諗唔開 只係用呢樣嘢作為手段威逼你留低繼續比佢hurt架渣 佢同其他女人扑緊有冇諗佢有幾愛你呀？

你知咩叫殺人犯㗎可？

佢根本自己擺嚟賤

無用 一次不忠百次不用
有一次就有第二次
過來人

偷食嘅人會自殺你信?

耐過你
超爽
諗起要顧人感受就攞命

企硬呀 絲 當佢係藍絲咪得囉

加油 穩定少少就讀書進修

企硬
話知佢死成點
由分手一刻開始就係陌生人甚至仇人

我ex試過拎把菜刀項住條頸唔比我走
又試過whatsapp鬧交即刻衝上天台影相比我 兩腳fingfing坐喺天台邊
又試過喺佢屋企鬧交 佢話攬住隻狗一齊死
即刻打開個窗半個身跨咗出去
佢鬧交嗰陣都係好鍾意自殘 但你細心留意的話就會知道自殘個程度根本唔會傷害到佢自己生命
最多係痛啲

最後咪又係冇死到
根本佢就冇呢個勇氣
喺到r關注

同隻小畜生拍拖叫佢快撚啲去死啦死畜生啲小畜生講下就叻邊捨得死

當睇唔到，出入門口Black Block

屌啊，果陣就應該飛左佢la

攞自殺威脅人果啲最撚仆街
呢啲人由鳩佢死好撚過 好撚過要自己受苦！

又要急住覆電話又要諗啲野點傾

佢死咗係造福世人

唔好講到自己背負d嘢， 你冇錯，驚閪咩，有撚得佢自殺，係佢自己攞黎。

就係
做咩唔打俾我
你依家做緊咩
做咩唔話我知 諗起呢d就想死

你咪由鳩得佢囉

就算夫妻關係都可以告強姦啦
唔係自願既就告得

宜家香港淪陷
無拖拍仲好

同我一齊啦樓豬

樓豬冇鬼用，都唔知對條女仲好過對自己老母，又唔係屋企人、老婆，為咗啲外人攞自己辛苦

自膠原來係仔

信我 block佢老味 99%唔會自殺

喂bb牙，我今日乜乜乜呀
大大小妹好得意啊
我地公司啊乜乜乜好煩啊

你完全冇興趣嘅話題要扮到好有興趣咁聽

好慘

[/member] 感情勒索
要知道佢對自己做咩都好 責任都唔喺你身上
[/member]

巴打加油
分手啦
男同男無將來嫁
快d拉過個女朋友啦

巴打加油
分手啦
男同男無將來嫁
快d搵過個女朋友啦

絲打係個好女仔但係唔夠成熟

個第三者不得好死

真係想大大力屌醒你呀絲打雖然我冇鳩你過多半年甚至幾個月睇返 就會發現佢冇左你 攬住條女不知幾開心

我a0你要唔要

你想一世都係咁？
唔係就 block 左佢唔洗再理佢
一係就一齊返重新信任佢
真正幫到你嘅人係你自己個心

日日係連登話要死個班有邊個真係死自己諗下

i know that feel too

咁你咪番去做免費雞囉

垃圾要自殺就由佢死啦屌唔好遺禍人間喇

關你咩事

咁嘅人佢死都唔撚洗理佢啦

唔緊要有我係度
我做你男朋友啊

屌由佢死啦

屌 綠得人就要預咗見紅

屌越睇越嬲 潑乜撚野

講真你理L得佢
哩啲賤男人就理9佢啦
自殺都唔關你事
自己比綠帽你帶仲可以理直氣壯
渣男中既渣男
block9 佢
叫 食q block9 佢

我明嬲到嘔係咩感覺
我都試過嬲到作嘔...
加油 我明！！我真係明

Call定幾個打得嘅friend穩陣

咁可憐佢咪繼續一齊囉 上黎開post做乜柒

勁9 又要偷食又自殺又盛 死撚咗佢啦 垃撚圾
根本唔係拍拖 屌
樓主決斷啲賭丁佢唔會死

絲打，我可以接手

加油
岩岩都俾人帽左
堅強
you are not alone

絲打。。。加油啊快啲放低佢

絲打盡力交代左就block晒佢唔好理佢啦
通常都係果啲「我唔愛你」「你做咩我都冇感覺」「你死左老豆老母點算」果類
講晒俾佢聽妳就係盡左責
佢真係要離開世界都唔關妳事，係佢自己攞尼

要填補自己通常都係搵朋友同屋企人
做啲未做過嘅野
去過歐洲未？夏威夷去過未？
散下心啦

男人老狗講自殺，都係on9仔啦。 做男人連灑脫都做唔到。飛左佢重新出發啦。

我係條女比帽我
我又係睇到佢地對話
我都訓唔到 我日日天光自訓到一個鐘
我日日食一餐 兩啖飯就食唔落
發夢每兩晚就夢到佢一次
好辛苦....
我明呀

通常話自殺都唔會，拎黎道德勒索，呢啲垃圾快撚啲死

愈唔講自殺既人愈會自殺

Goodest Logic

會為你自殺就唔會比帽你戴啦

呢啲咁嘅人唔值得你咁照顧佢嘅感受 全部block撚曬佢

但想跌死果個係我

由佢去死

屌由鳩得佢死啦
散左佢係生係死關你撚事咩